香港大學

入左黎3年，感覺仲好新鮮？

香港大獲

係
好完美既學校

下年都入 鏗哥卻要走了

成日係到J緊當年收offer嘅果一刻

香港大學雞vkk_930

尊貴的第一學府學生

我信佢唔係

我信你係ptbf

住 hall 比人恰響我朵

校園台所有人既榜樣

鏗哥比hall班人未啊

其實HKU點先住到hall

做hall雞

你係佢舊客？